入黎分享下你地d八婆親戚

每個人都好似有一兩個八婆親戚 總係鐘意踩低人抬高自己
我有個都算幾遠房嘅親戚 係呀爺嘅堂呀哥定細佬個女 我地都係亂叫佢做呀姨咁 但因為比其他親戚住得近 咁岩我呀媽唔得罪人 人地問唔好意思唔答 又唔敢問番轉頭 串番個呀姨 佢真係好鐘意成日打黎又搵我呀媽問野
呢個呀姨真係好鐘意大大聲咁講野 又問長問短 打爛沙盤問到督 問到人燥都要問 同佢食飯真係想扮唔識佢

舉個例

我之前拍拖 佢竟然八我男朋友屋企有咩人 屋企做咩 經濟狀況 讀咩 都要清楚 但其實果陣我同我呀媽都唔知 果陣我得18歲 問到我好似要嫁咁 驚死我同個長子拍拖 要係咁生仔
其實有咩方法可以一秒收佢皮 又得體呢

DSE 放榜 唔知又會唔會有好多八婆親戚問長問短呢

用你個名答佢

你都係想人咁答啫